今日多唔多人都唔係重點！係要睇文宣點發力

今日戒嚴咁款 大條道理比我哋作故仔
一多人就可以寫無懼政治打壓 與全球連成一線抗強權
少人咪扮弱勢 警察打壓遊行集會自由 為強權護航

全球都出嚟行 但零舍香港行唔到 咪就係比強權打壓嘅好好例子
就算今日多人少人都好 文宣都要大大力！

光復香港 時代革命

大家 就算今日係要去老銅 都唔應該屌柒人轉左場既手足

唔好忘記左be water 既精神

唔好因為今日係大日子就忘記兄弟爬山

不割不分化

利申支持去銅

推！！！！！

無得唔屌
屌轉場撚唔係分化
佢地係會害死手足，佢地last minute先叫轉場係當手足係condom

依家唔係和理塞4.0叫人幾個鐘前睇攻略去邊
係一早決定左去銅

推

我地唔可以點解可以行到今日
靠d咩行到今日